關於信用卡分期問題

未試過用信用卡分期
想問eg:我張卡得50000限額，可以碌卡申請某樣貨品（價值超過我50000上限既野）嗎？賣野既公司係有提供分期服務，但想知我張卡可碌/分期服務嗎？
利申：黎緊要搞搬屋裝修野

緊係唔得

點解唔去加大限額?

起過信用額喎

唔係唔得
可以打去叫佢臨時加大個額
其實卡中心有24小時熱線
應該快過你開post

唔得
加大limit啦

如果6萬
你入多一萬入去就碌到

要連埋本身d outstanding都還清曬先係

唔該哂大家連登有愛

臨時加額唔比分期